[全部入曬嚟]賽後檢討

第一 人手真係太過分散
發唔發覺最多人既金鐘淨係得好少狗
啲狗就集中火力係少人同比較難支援既地區清場同捉人
記住我地係越多人越安全
唔該下次搞集會考慮番夠唔夠人
建議
例如金鐘一個集會,旺角一個集會

令到人手集中啲
廢事又好似天水圍咁咁容易比狗捉曬

第二 撚狗撚埋自己友
請參考 :
勇武對於游擊戰有野想講！！！！！！！

建議
事先預備不同區域既幾個目標,唔好冇目的咁9行
或者
如果有消息其他區有手足要幫拖,就過去幫手

除左現場既手足,電腦前既各位都要注意:
1.唔好吊自己友on9,比多啲建議,自己友比人吊得多都會灰,係完全冇好處
e.g.唔好叫人冷氣軍師,除左带風向果啲鬼 & 唔好吊前線用火魔法
2.打緊仗唔好推廢文,打飛機文,搞到現場收唔到消息
現場訊號差,亦都冇咁多時間搵有冇新消息
3.fact check可信性

資料來源

top

傳媒 議員

^

有相 (請先google確認相片日期)

|

有截圖 (大多為wtsapp截圖)

|

9up

9up以及wtsapp截圖已有多次炒車前科
可以留意下,但切勿盡信

第一次發文
Sorry for 1999

push

推

推啊

好緊要 推上去

最後一推

hello?